馬凱事件 英外相發聲明：有政治動機

【封殺港獨】拒續馬凱工作簽證 英外相發聲明：有政治動機

特區政府堅拒向任職《金融時報》的馬凱續發工作簽證一事作出解釋，事件持續升溫。英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）發表聲明，指非常關注今次事件，又表明在欠缺官方解釋下，只能得出事件有政治動機的結論。

兩個月前，特區政府與中國政府先後譴責外國記者會邀請香港民族黨陳浩天發表演講，外國記者會副主席馬凱是當日的主持人。侯俊偉補充，今次事件對香港的言論和新聞自由造成破壞，兩者均受中英聯合聲明及基本法保障，事件亦為一國兩制造成壓力。

侯俊偉促請特區政府重新考慮今次決定，指香港的權利與自由是城市邁向成功的重要基石。

英國外相侯俊偉指，特區政府拒絕解釋拒續簽馬凱的工作簽證，只能得出事件有政治動機的結論。(路透社)

特區政府堅拒向任職《金融時報》的馬凱續發工作簽證一事作出解釋，事件持續升溫。英國外相侯俊偉（Jeremy Hunt）發表聲明，指非常關注今次事件，又表明在欠缺官方解釋下，只能得出事件有政治動機的結論。

兩個月前，特區政府與中國政府先後譴責外國記者會邀請香港民族黨陳浩天發表演講，外國記者會副主席馬凱是當日的主持人。侯俊偉補充，今次事件對香港的言論和新聞自由造成破壞，兩者均受中英聯合聲明及基本法保障，事件亦為一國兩制造成壓力。

侯俊偉促請特區政府重新考慮今次決定，指香港的權利與自由是城市邁向成功的重要基石。

英國外相
美國商會
歐盟
加拿大

摩牙

又得把口 有侵一成話你勁

咀炮你最叻
跟美國後邊睇戲啦粉腸

英歐美加(澳紐)
仲差少少就砌得成八國聯軍啦

八國聯軍

而家邊個受中英聯合聲明保障呀？

民建聯主席李慧琼隨即見記者，表明支持入境處依法處理的決定，不應就個別事件解釋，故反對民主派以及許智峰的動議。

但反英五毛淨係屌英國
明明英國第一個講都變咗跟美國

英國 歐盟唔好得把口啊

以為搞香港記者無事就可以搞外國記者

最後大佬，侵哥

林奠： 純粹你自己既猜測

發完聲明咁又點，吠完咪又不了了之

英國外交部
美國領事館
歐盟
加拿大
美國商會
英國外相

基本上大家夾好晒，一日出一篇聲明圍攻你。

英國首先由外交部出聲明，過左72再搵外相，係有升級到
可以再觀望一陣，希望會有進一步行動
唔好再淨係口交，否則真係會收皮
連楓葉都出聲，你身為joint declation既結約國都1999
好閪架

人地都可以唔比你入英

取消777居英權啦

終於肯認一國兩制受影響
根本就係騙局

唔係美國佬出聲佢會出嚟講兩句
平時一國兩制名存實亡就最應該出聲
當年中英聯合聲明無人逼你簽㗎

行動唔升級就算全世界發聲名一樣冇意思

聲明

一步一步升級
而家已經講到香港地位同一國兩制問題

英國佬就係最初出賣香港既地方

仲信英國同仲信販民一樣咁戇鳩

快制裁香港唔該， 淨係強烈遣責有咩用

成班西方世界淨係識屌， 實質行動乜都無

聽講呢條友親中架喎
老婆都係支那人

期待聽日到邊個呢

可能佢老婆係中華民國雙面間諜

美帝肯肯定儲緊料

花生

仆街政府對住香港人就大枝嘢者，當年立法會查香港電視點解唔出得牌又唔解釋，要求查沙中線短鋼筋又reject, 當香港人死嘅咁, 以為對住外國都一樣態度搞掂，學撚足晒d大陸嘢

真心希望搞大件事，等d狗官，立法會d食屎狗比人屌下都好

之前有報道話以為係日本人嗰個係咪佢？

支共應該仲以為自己好把炮

一於唔好彩班洋鬼子 撥大d 個火

快d做野

咁就要靠一眾蠢閪

佢似乎好恨做特首

美國出聲先 英國先跟隊

全球大國都反大陸
係得香港要奶大陸

繼續嚟啦 越多越好 好快香港就收皮

成個北約都出曬聲屌香港 777一句話下面班𡃁做嘅就算

777唔係以為咁就冇事呀 你以為當香港內部事務咁處理就得？

制裁香港吧